得罪講句 地錯真係好麻麻

對比起無職黎講根本差兩班，無論情感描寫好、人物性格好、打鬥畫面好，無職根本屌打。最重要既係，無職啲女正咁撚多，地錯Hestia真係起唔到機，話就話大波蘿莉，但無職同樣蘿莉既Roxy見到就愛上左。

地錯我三季睇晒，無主線無焦點，好似見步行步咁，同當初講既目標偏離左。老實講睇晒成套嘢所謂既感動位真係谷唔到眼淚，熱血場面又令唔到我熱血，啲打鬥又係好普通，得最後牛兔打鬥先有啲睇頭，但又咁鬼姑寒打得果一陣，根本唔夠喉。整體黎講，呢套嘢唔係睇女既就無嘢好睇。

Btw 套嘢係得劍姬同Freya真心覺得正，其他好似一樣樣咁，睇到好攰

利申：動畫黨，全部都係

無職絕對屌打呢套地錯，淨係用左兩集就可以令觀眾流眼淚，節奏把握得好好，每件事都好有重點，目標都尚算明確。打鬥清晰流暢，魔法既動畫世一，震撼力強畫面好靚，水既動態好細緻。啲女都打爆地錯啲女，出Roxy一個都夠做。

整體黎講，雖然暫時得4集，但足以勝過3季既地錯

制作組的錯

動畫還原度來講無職高好多

不過我覺得兩者冇得咁拎來比較

地錯係基於傳統rpg設定嘅王道類作品
無職就係一隻開放世界game

龍與地下城同上古卷軸邊有得就咁拍埋來比較

地錯即係記錄地平線？

在地下城尋找邂逅是否搞錯了什麼

得喇得喇 煩死人

無職出左4集d動畫黨以經周圍引戰

唔明有乜好引

笑死

痴撚線 明明兩套就唔係 同類型作品
因為都係動畫 所以有得比?
你唔好再極端d將 回復術士 同埋 Slam Dunk 拎黎比
過多排又變左 世界大戰 然後話無職D人 引戰在先

樓主智障
有乜好比

btw

刀劍世界第一

今季爛到爆喎

小說好睇
btw,

鬼滅世二

兩套小說都有睇，地錯動畫製作極度垃圾，無一part還原到小說，無職明顯經費多好多，好多位都還原到。

咪引戰啦 唔想俾人搞到無職個名臭

刀劍世界第一

蝶蝶識貨

唔同類型冇得比較